我人工2萬，捐左星火6萬，蘋果買左100分，然後日日買

但我有時會偷雞食藍店

究竟我係唔係黃
定係藍

黃
藍

引戰po
Bye

其實我自己都搞唔清，我咩都有努力做

但又覺得食野冇所謂

傾下姐

股神賺咁多先捐得6萬咁少？

影張相黎睇下先判斷到

你係暗黃五毛，blocked

沖涼用東江水已經唔好叫自己黃啦

你依D叫搵交嗌

係都要衝出黎俾人block

毒果不了

計人工架嘛

問下姐

捐錢果陣黃 偷食果陣藍 其餘時間中立?

幫襯藍店就係死罪架啦

吓

你不如開另一個PO問你鐘意食咖喱味大便定大便味咖喱
我一定同你傾

你太衝動啦，都唔傾得既你

當你係真心啦 如果夜晚收哂檔 得返藍既 咁一日半日無問題啦 但長期既話 忍下口啦 如果唔係就黃加藍變綠 即係港豬架啦

善用起底功能

一個人開黃店, 你唔畀錢佢賺, 你就係藍
OR
一個人本身係藍, 港豬老闆都只係用口鬧你, 叫你食屎
但佢就扮黃, 真係開間食店畀屎你食, 唔食就話你係藍

世紀難題 究竟東海堂嘅蛋糕好食定美心好食